## Теоретический вопрос

- Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

## Ответ

- Обработчик событий  навешивается на элемент к которому мы заранее обратились. Состоит из свойства и функции которая содержит в себе что должно выполниться при самом событии (указанному в свойстве).